【絲打入】運動穿搭心得

有個ex 鍾意騎但又大波
每次見佢著背心仔就知佢想騎
佢話無咁“浪”拍子可以快啲

但鐘意佢浪d喎

右條女好似幾好屌

不過睇到sport bra之後就扯唔起

露gap褲

G

講明絲打入上面班毒撚唔該出番去

你的樣子

屎波裝備多

legging先係完美

g

No Hi Thx

有得屌你屌唔屌